暴力救市都升唔起，我決定加入熊軍了

過夜牛輸嗰啲我反手買熊仔追算，24000SL
準備跌落地獄啦

on9咩今朝妹下妹下咁
好不安冇心機食lunch

跟住下午轉燈 左一把右一把

咁黑心，因住輸錢

都升唔起，一齊反手沽算

唔係黑心 依期見得多
Btw唔好講贏輸 試下講賺蝕
賭仔心態好易GG

Yup

熊佢老母

跌呀，同我車落去